­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

見到內容都知邊個

原來你改名咗。。

轉下新意

好撚。。得意。。

Hi

隻手仔。。叫得又嗲
唔明點解啲人話佢哋煩

u leave la

Y？

想養返隻 晚晚比佢攬住瞓

not in the mood to argue lor

想俾佢嗲醒

對面手more

已經睇咗

More乜

摸牙

你同你條仔鬧少啲交啦

我條仔係邊個？？

見到男朋友喺其他post話我好野蠻

我唔知係邊個但係我見到你出post話佢
其實呢個時勢有自己最鍾意嘅人喺身邊可以盡量遷就下鬧少啲交，你喺其他地方都已經有好多壓力，咁如果仲要同自己最鍾意嘅人鬧交嘅話咁就少咗一個渠道，去令到自己舒服到發洩情緒囉，大家傾下傾下就冇嘢㗎喇